[求FC] 屯門 籠拉麵 [似黃?]

唔肯定間野真黃定係臨時黃
不過以往食評唔係幾好

論食物如果佢賣平啲都可以接受

之前唔係有post話佢扮黃咩

勁難食不了 叫佢扮黃之前唔好用支那製白湯先

個價位真係一般 又唔算大份

8月5有見過休息唔開,應該係真黃
華都間東喜茶就真係扮黃喇

抄喜茶嘅 大陸野都抄
黃都唔得啦

扮黃
之前屯門公海group研究過

個老細14年就已經係藍
依家仲同緊啲狗仔做朋友

冇生意就開post扮黃

行過見到咋
不過之前追拉麵post 已經知間嘢雞雞地所以冇入去fc

本身已經難食，又貴，態度又唔好
唔理佢黃定藍，咁既質素，果到附近點都輪唔到要食佢